[
    {
        "randomId": 380
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    }
]